個d乜撚野良知警員匿名心聲都幾撚嘔心

到呢班狗自己有得做逼害異見者仆街野之後升職飛黃騰達個陣, 咪又係即刻仆去做
現實做緊低層警員, 搶唔到狗餅食, 就上網喊苦喊忽搏人讚感動搏人比like, 搶返幾塊虛擬狗餅餵下自己心靈
屌你老母係咁有良心既成班實名聯署要求清理警隊瘀血再講啦

除暴go先算良知警員

係撚喊苦喊忽
五毛扮警察，甚至係黑警關係科自己扮出嘅公關文
導向網上輿論話警察都有好人，唔好一竹篙打一船人